香港死左咁多條人命，就係要求政府遵守基本法同中英聯合聲明

諗落好似唔係好o岩數

記唔記得7、8月既時候，臨有行動前一日既連登，係充滿住遊行路線、離開方法、行動目的地既街坊整既攻略、仲有各種各樣既行動資訊整合，所有行動都係至小早半個月搞，有D 活動更加係會根據其重要性去調配，例如我記得葵青區遊行係推遲左成個月的。

反思行動及行動數量

（極緊急！！！）等我教大家點再引發群眾熱情

這只是最基本的第一步
拉

如果係西方國家 已經唔知殺左幾多隻狗 燒左幾多間警局同政府機關

開天殺價落地還錢

叫價本黎都唔高，係咪笨柒左d

第一步差唔多，你想講獨立，睇岩岩個調查都知得十個百分比支持

就算真槍公開殺左個手足 香港人最多暴動一晚
之後繼續玩下和你拖同返工